社區若爆發，醫護復工，運輪業界，關口人員應接力！

社區若爆發，醫護復工，運輪業界，關口人員應接力！

因為大爆發直接影響既就係呢班人！！！
因為大爆發直接影響既就係呢班人！！！
因為大爆發直接影響既就係呢班人！！！
因為大爆發直接影響既就係呢班人！！！
因為大爆發直接影響既就係呢班人！！！
因為大爆發直接影響既就係呢班人！！！
因為大爆發直接影響既就係呢班人！！！

推

不要將所有責任推給醫護 要令中港巴士司機罷工。
我知道要人無條件罷工很難 因此要成立罷工基金 令到中港巴士工可以無限期罷工
我都會捐錢

唔應該係接力，應該係一齊加入罷工

全民罷工啦

咁撚危險，點返

連PPE都冇返乜撚工呀